同盟做完後棋靈王仲有咩可以做?

棋靈王巴打人生冇左寄托

Molamola

耆齡王：冇得再晚晚J鮑姐

冇人理棋靈王巴打

點算 ？J住Ali先 ？

仲有家燕姐

耆齡王可以起勢咁撩佢粒癦

屌 自己打完出黎都毛管棟

食家